[屌你老味] 所有對保皇黨既合理期望都應該要拋棄

見到出面好多po話咩收到好多風話保皇狗都唔想推
我理撚得佢係真定假
但而家事實上係土共落左order要過

而家咪撚再鬆懈 拋棄一切對佢地既合理期望
一陣佢地彈弓手就開會 屌你老味

pish!

所以朋友保持警覺

推

支持一日未撤回根本講咩都冇用

屌你老味 共匪